到底兩登咁耐有冇人10連成功？

已經無數咁多個挑戰者壯烈犧牲

我試試先
1

3

2

4

過到我個關先算啦

收皮啦

?

5

果然係不可能嘅任務

大把人成功過

果D應該毒撚中嘅毒撚，連兩登都冇人理佢

間中見 但一係唔係topic 講明係十連個堆

係黑洞計唔計?